Looking for programmer for startup

We won several startup awards and is looking for a talented full-stack programmer to join the team. Interested please leave your email, salary and equity negotiable.